中國稀土 0769

習近平一睇就炒起

維尼：我諗住睇下有幾多水份姐，點知你班友乜9都買一餐

成班on9

搶呀

去到一蚊左右應該就開始free fall

真係cls，升左成倍

即係仲有20％賺，去呀

通常keep 到幾多日開始free fall

今朝五毫先入

晏就

唉

大家賺多啲

$0.87

諗住5.5 買廿手
以為個浪就完 都係唔買

而家好柒
本來聽日可以day off 食和牛
聽日都係準時返工

0.55 先啱

升停未

你一講就free fall

開始free fall

sky fall

中國吃土

閪冧

變中國泥土